【武漢肺炎】邊爐家族成員首開腔：我係最嚴重嗰個，真係諗過出唔返嚟！

屌，咪就係你啲支那親戚野比你哋囉
好明顯支那嗰邊為咗令啲人覺得個責任唔係佢地度就亂報啦

下次唔好再同藍屍親戚一齊食飯啦

exactly
明知上面咁勁新年嘅時候仲同啲大陸親戚食飯真係得啖笑

但點解康復？
有得醫咩？